May the Joy be with you

美股太過狂熱，全倉Long option既連登後生仔呢幾個禮拜要好自為之，唔好過夜唔睇市，希望係我多心，但跡象係有班人係到Short the market。一個浪打埋黎你可以輸99%身家，要賺到盡往往會輸清光。

清賣邁

道指3幻2 見啦， 公佈paycheck 己經升你一千幾百點

d 淡友己經死得7788,

上月大棍上打死一半，月頭個市磨磨下又磨死一半

傻淡股票只會升唔會跌

連登仔最叻咪日日屌人老母同大叫gogogo 你可以睇下呢次回調會唔會打死班long call 股神

指住你呢啲柒頭黎笑